警搜查旺角上水單位拘4人 涉藏有及串謀製作爆炸品

警方分別在旺角及上水兩個單位，拘捕4名21至29歲男子，他們涉嫌非法集結、藏有爆炸品、串謀製作爆炸品、藏毒及藏有工具可作非法用途。

警員昨日在旺角通菜街截查3名目標男子，其後到通菜街一個單位搜查，發現一個長約8吋、重約1.5磅懷疑土製的金屬水喉管炸彈、頭盔、面具、懷疑防彈背心、一批易燃物及小量懷疑大麻。爆炸品處理課到場處理，並疏散附近居民，在受控情況下、於現場處理懷疑土製的金屬水喉管炸彈。警方經初步調查，相信這3名男子涉及今年1月1日旺角區的非法集結。

警方亦在上水河霸村一間村屋，拘捕一名29歲本地男子，並於村屋內發現一批實驗室用品，如燒杯、量杯、化學物及電子設備。

實驗室用品都拉

自由市場開始收皮
為咗統一
大陸攬炒緊香港

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

留名等屌話係鬼既人

其他明顯鳩屈 但金屬水喉管炸彈物野來

姐係可能1.1開始跟
覺得你係target 就2個星期收網🤔